好多連登post吹風講到聽日係最後一戰

聽日一定唔會係最後一戰
9月1先係真正既開始
政府一日唔答應我地既訴求 我地都會繼續行出黎
我地唔會驚 我相信只要我地堅持就一定會贏
我地唔會白費所有手足既付出
一句講曬 聽日見

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

推

push

我都覺十一先係
但未必真係END GAME
好可能係Part1嘅最終回
我地仲有Part 2 Part 3......
革命會繼續落去

721 85 811

721